【多圖】莊端兒貼4年前水着舊照 身材超Fit同現時冇分別

莊端兒（Xenia）雖然已經38歲，談不上是後生女，卻絕非任何歲月痕跡，皮膚好超身形亦比起好多十八廿二更加Fit。今日（24/6），時常在社交網派福利的她便在Instagram公開一張身穿白色泳衣的靚相，相中的她一邊望着鏡頭，一邊大曬完美身形，非常誘人。不講不知，原來這張相片來自2016年推出的相集《As She Was Born》，對比起其他近期的相片可謂零分別，十分犀利。

唔知點解係一陣土味

4年前好想屌

好樣衰

身材咁正 唔明點解當年會同張致恆一齊

好撚大陸feel

杜文澤個ex

點解唔貼十年前？
不過都屌

可惜冇腦
車里龜單野顯得佢正係識冇腦幫杜生護航

痴線 依家都正啦

估唔到拖舟你都鍾意大波妹

milf

我share only

佢個真樣究竟係點 睇唔透

依家都正啦
你班毒撚屌欣宜啦

最好果幾年奉獻晒俾個垃圾Steven

佢成名作都應該係洗米華嗰舖

失婚臭雞黎
但當年隻性癮狗都一般

正皮比連豬連狗

後生左好多

得罪講句佢真係好樣衰得對波賣弄下
唔明有咩好吹奏

上電台講嘢又

但我覺得ok

steven sik eat

假波?

38黎講好屈機
有得屌一定屌

個雙眼皮做乜9
痴到好似啱啱割完黎咁

係個髮型7
要格硬整pat陰 又整紫色頭髮

屌？

但港男一樣會狗衝

係亞視 亞視嘅咪道

離開呀澤之後是否變左端莊藍？

佢塊婚紗好黃

連登狗咪一樣
而家杜生咁黃上埋神枱啦，車里龜wfc

姐姐 我想屌啊

著越少衫越適合佢

n手閪

法官大人

個膊又橫 對波又鬆 人又大份 講野又應唔到機9唔搭8 唉 你地屌埋我個份。 唔識欣賞 我收皮先

個樣.....無氣質
總體評分4.5
條腿係長，但唔靚
身形得對波大，腰長，著泳衣一啲都唔靚

本身8字波

土？你指娘味？

$350

呢條女真係成陣老雞味喎，要揀大把後生過佢正過佢啦

師兄食開咩女

佢唔係撈過杜生真係彩佢

大姐姐

冇食開都唔代表唔可以覺得佢樣衰掛
講馬又要跑開馬咩
Btw要睇波我做咩唔睇台妹

俾洗x華食過

之前佢同遊b包傻
我仲以為一樣大

對波好撚正

隻糉好細隻

女人無波過左30真係變晒小儀咁

學多啲中文

張志恆算唔算佢人生污點？

38都咁撚正....

張致恆真係污點黎 仲要有錢

八字墮波都唔知正喺邊

以前分唔到佢同邵岱兒
只知二人皆大

正到仆街

想屌

係咪髮形出事
d髮形好亞視味